1718英超top排名（暫定）

1 車
2 城
3 刺
4 阿
5 利
6 獌

我車可以冧莊我乜都得

真

獌，下年王者回歸！

摩佬教波第二年有冠係常識吧

今年第一季都三冠啦
下年洗多幾億， 真係不敢想像

下年獌好睇丫

熱刺38場作客

已加一定係阿仙奴領先架啦

鏝第一啦

豬硬

除咗阿之外，其餘五隊估錯哂

2係李斯特城?

史篤城啦

阿冇歐聯負擔, 仲唔sure win英超咩

爭四狂魔